紅海前悠然共你 遙望那六月飛霜

贏了氣勢 又怕輸去甚麼東西
路障不算甚麼東西 你我要心情美麗
橫過了赤地天涯 仍能微笑發誓

天祐我們 全為我們還算鬥士
能在最壞時刻起義
就算我不是先知 都有信心
天祐我們 全賴背後還有勇字
誰亦會是誰的天使
自愛者都是摩西 只要夠堅持

其實只係咁啱聽到呢首歌,覺得同以前聽嘅感覺好唔同,所以想分享下